李思捷靠咩生存？

以前就福祿壽
玩野王 但都係睇王祖藍多
今晚睇李 就比人腰斬埋

屌你思捷環球

扮四大天王

老豆有...

佢唔撚洗做都得啦

佢係有錢仔嚟㗎喎

食女

呢條濕鳩做啲嘢我從來未笑過，淨係覺得好撚尷尬

正職兒子，本身有錢仔唔憂做

馮文樂屌打佢啦

扮TVBUDDY